## 玩转金刚

### [1、省钱技法](https://kk404.gitlab.io/web/LadderMust/Help/Skill/Skill)

### 2、分享攻略
- 获得用户比赚到金钱对金刚更重要
- 金刚更乐意看到您<strong> 分享金刚赚积分,不花银子用金刚</strong>
- 某金刚之友仅在推特上1天之内就分享成功615位新人。据其经验，每天分享成功100位新人易如反掌
- 您可用
  - 面对面扫您的分享二维码的方式向您的亲友分享
  - 发邮件、发短信、发QQ、发微信的方式把您的分享二维码、分享链接发送给您的朋友来分享
  - 在微信群、微信朋友圈、QQ群里散发、张贴您的分享二维码、分享链接的方式来分享
  - 在墙外社交媒体推特、脸书上来分享

#### [a、分享攻略-推特](https://kk404.gitlab.io/web/LadderMust/Help/KKShareStrategyOnTwitter/KKShareStrategyOnTwitter)
#### [b、分享攻略-微信 <font color='Red'>征集中</font>]()
#### [c、分享攻略-险书 <font color='Red'>征集中</font>]()

